集思廣益 一齊諗下點樣安排財務

24歲，想集思廣益，收集大家意見
我應該點安排資產 財務 投資

我係出面住緊自己樓（供完）（下資產2）
2老住緊公屋 黎緊佢地想換居屋
我負責出錢同埋供
首期連裝修 我預80萬左右，月供大概$20k

資產
1. 160萬（全家計）股票現金等值物
2. 一層580樓（準備套現）
3. 另有資產收租$9k/月

收入（約$55k）
本人 $30k，未來會加
屋企人 $10k 準備1，2年後退休
暫時收租收息＝$15k（套現後連現金預計有$35k/月）

支出
全部人加埋連雜費大概$20k

目標
30歲前可以被動收入佔50％以上
30歲前全年收入120萬
或者有更好提議都得

你已經好條件過大部份連登仔，你想佢哋點幫你諗

連登卧虎藏龍

我想再安排得好啲
唔想到時為打工住屋洗費問題而煩

有公屋5能住搬居屋 sic玩

怕老左俾人收番 到時想買都買唔到
而家好似無左世襲制度

間公屋有入你名就可以住埋你呢代 好似係

緊係無名有名爆晒資產了
我就係打算賣樓 換大居屋搬番去住
咁就無左獨立生活

巴打24歲30k 咩行業

咪聽樓上講。有能力梗係用兩老名換居屋
公屋係俾無能力人住。有能力一定供多間資產

講真 自住唔好當資產
居屋升到600萬以上好難放

不過無理由放棄間屋 諗住抽既方式去換

垃圾級別專業人士
過幾年打算唔做 搵唔到真錢

咁我估poly果D

有啲人搵20k 有啲人搵3xk咁

主力想運用自己籌碼做投資
買資產 增值 收租 再投資

岩呀巴打 我都係咁諗 你洗唔洗番shift?

唔洗阿 我唔係醫療但巴打你個情況係點

我想有人分享下教下我資產再運用既方法

如果我打算160萬＋580萬 - 80萬買樓支出
剩低既錢90％投入穩定收租收息股
所有野加埋大概收33k一個月 但要扣供樓20k
人工當30k 變相更難儲錢

咁既操作如何

我好保守 月供緊股票
再另外儲錢買一手手咁 都係平穩防守股

月供我麻麻地 我知個理論
不過我係當股價去到心水位
大量入都無所謂果啲 咁樣既息率和安全彈性高

巴打人生仲有咩目標
你唔番工都得啦

點會無 我個post講左
我想收入再多啲其實我無乜洗錢

推

一堆負皮